(直播) 813 香港機場再現黑潮 抗議群眾癱瘓機場大廳【壹直播】

(直播) 813 香港機場再現黑潮 抗議群眾癱瘓機場大廳【壹直播】

機場現況

死link?

上邊條唔知點解睇唔到, 睇以下呢條直播啦

(直播) 網民發起到機場「接機」聲討8.11警暴

睇呢條

我依家去搭車入機場

T2 入閘位有冇BLOCK 到??? 個春袋仲 fing 緊呀!
T2 入閘位有冇BLOCK 到??? 個春袋仲 fing 緊呀!
T2 入閘位有冇BLOCK 到??? 個春袋仲 fing 緊呀!
T2 入閘位有冇BLOCK 到??? 個春袋仲 fing 緊呀!

再試

得咗

原來都係同一個畫面

12分鐘一班 機場快線

721 811

816(攬炒) 818(民陣)

推

貼多一條直播 link, 唔同角度

813機場黑警還眼集會（立場直擊一）

兩條唔同直播 links

(直播) 網民發起到機場「接機」聲討8.11警暴

813機場黑警還眼集會（立場直擊一）

721 811